對所有病毒測試都陽性，係咪人工合成出黎？

好撚奇怪

會唔會呢隻病毒係眾多病毒既特徵，等帶病者傳染更多人？

武漢有間P4級嘅實驗室